今日咩事，港鐘荃灣線咁撚多人，想爆發肺炎？

宜家明明11點幾未到繁忙，又唔係假期，點解荃灣線突然咁撚多人，我已經係比較小人既車頭位置，去到旺角都迫爆

我平時呢個時侯返工坐呢班車，明明有位坐，今日d香港人又有咩活動衝晒出黎呀，武肺大爆發真係準備黎得了

黨鐵又壞
條路軌裂左咪多人

然後限聚 延遲立法會選擇